71都冇轉風向.....

各位義士，幾句說話
輿論係雙面刃，尤其大量媒體都係紅色嘅時候...
我唔貼出黎，我講見血隔離有幾樽飲品果張，佢地就係要果種客觀效果....
希望大家留得青山在、知所進退、小心安全，唔好送頭
天佑香港!